俾我會咁樣重編新幹線戰士劇情

因為某啲原因，E2系墮落之後，衍生出復興號同和諧號等等反派。新幹線戰士出手打復興號同和諧號，對抗中國鐵總